訓咗冇睇 老解入城未 坦克入城未 我普通話練得好好 唔係港式普通話

可以睇到威武既解放軍

就射
我軍事迷
有坦克入城 發夢都估唔到